點解個腳制咁柒煩！

上斜踩大少少又死火！
停車跟整力子已經好輕力又係chok!

追悼會

學車姐
希望考果陣咪發神經

上斜果句唔明
踩大油會死火架咩？
棍私？

上斜大力少少會死火
咁咪唔好咁大力
同埋可以hold住腳掣
唔一定要踩落去 掂住都可以減速

停車先用腳掣減速
其間腳掣可以定住
減到10km左右
再踩離合器到底停車

上斜你踩腳掣替死咩

正確係break 先岩
自膠